(轉貼)男人會為左自由寧願老婆出去玩？

我老公對屋企怨氣越來越大，佢每日都有運動時間、打機時間、平日又會約朋友食飯飲酒，但仍然覺得唔夠空間

最近我哋磨擦多咗，佢竟然叫我出去識多啲人，出去玩多啲。究竟係悔氣說話定想離婚？

咪當自己係悲劇主角好冇，drama king??
你算老幾？我屌你咩，琴晚先睇你鳩叫完，今日又叫！俾大家抖下好冇！
你當自己係drama king ，我頂唔順呻二句唔得嘅!討論區唔可以發表意見嘅😏😏😏
我等你以為我唔屌你，再狠狠地屌你一獲你先會知錯啦，drama king😁😁叫完春一陣請去飲食台開宵夜post 。 Thx
睇下你食杯麵做晚餐，之後又冇熱水之類!